美國國務卿：HSBC（匯豐）繼續服務遭制裁官員

美國國務卿Pompeo：HSBC（匯豐）繼續服務遭制裁官員，但又向爭取香港民主的人關閉帳戶。

Sir, this way

Pompeo親自出聲

Time to judge HSBC standing with which side

制裁

英國做嘢未 美國出到聲

HSBC睇怕準備比國企入股

仆街了，，聽日青姐又要喊

係咪間間都係

free fall,5仔5蚊不是夢

Old news

匯豐一早歸左支那邊

滙豐擬於中國招募達3000人 搶攻財富管理市場

親自點名
恐怕HSBC兇多吉少

罰錢啦 罰番一百億美金

守緊行為仲犯法，上次罰得少？

美國 仲有無人聽你支笛睇今次啦
狠狠地罰落去啦 咁都唔罰真係唔洗諗做世界一哥啦

大將軍點名屌柒呢間野就岩啦

屌 我恒生仲有好多美金係度啵 係咪轉錢走先好d

Pompeo剛剛貼tweet

0005今晚會唔會跌穿3蚊?

青姐一早賣曬HSBC啦

港元同美元掛勾 即係美元向港元提供服務

你老未 咁撚鍾意奶共呀那

一早拎晒啲錢出嚟

仆街喇點埋名..
仲有錢未走....

今次冇啦，美國隊長出左聲！

屌，人地係鍾意奶支那狗屎眼，吹咩？

重有人買hsbc 股票先好笑，依家比中美兩國夾，要佢歸邊。基本上死硬

又比人罰200億可能
唔好再係美國啦
返中國做算啦

病貓

點名點名

人地hsbc準備做大灣區生意

Welcome to citi

買返小小匯豐PUT

係咪會罰錢

原來好多連登仔唔識英文

Sir this way.
利申： Hsbc staff

5號仔股價幾時跌到落10蚊

好多人仲用緊hsbc開離岸户口

仲買HSBC 基本上要驗腦。
個邊出賣華為公主，但仲想做中國生意
另一邊美帝制裁但主要業務就係香港啲紅二代、賣港商人。兩面不是人

準備好成副身家，跌到五蚊就入

俾國務卿點名

匯豐班高層真係蠢過隻豬

citi 已經好撚多人，咪再過去開戶去猩展啦

沒事兒

港燈都唔做得生意
要CUT埋電

幾時ban swift code

推

今次唔止罰咁少啦，美國就係想睇下邊個唔歸邊直接借機打金融戰

點知大貓on9 到主動俾人搞

病貓 咪害嶋 你其他客戶好喎
到時得不償失 人人轉銀行 到時你專服務個11人

So？
聽朝太陽依然由東邊升起
你慢慢循序漸進制裁

香港警察都唔信hsbc間野仲可以做咩人生意

唔想幫襯monkey bank

hsbc會鑽石底又會降到幾錢

攪咁耐英國仲未做野

HSBC仆街了咁支那銀行呢

係HSBC買左美股 有無方法唔賣直接轉去Citi?

0005聽日收31

20 蚊見

Hsbc drop to zero

hsbc :又係禾 屌你老母

HSBC 下場會係點呢

連郵政局都制裁埋

Please sanction HSBC.

大貓仲繼續奶共就真係同班藍絲攬炒

陰9公被人點名

點名

大灣貓

Put put 佢先

罰錢啦

搵咁多罰咁多就岩架喇

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

3蚊見

如果HSBC變昆侖銀行
入左成副身家落5仔嗰啲廢老收成期會點

HSBC應該計過數

大獲喇匯豐
交行中行建行工行招行農行同大濟

熊軍準備

係搏美國唔會做野

點計
唔用美金點撚樣做銀行

一樣姐 佢都係中國人

本身中國平安就已經係佢最大股東喇wo

病貓仆街了

變左做國企唔洗罰錢?

如果你當平保係國企嘅話，咁國企一直都係股東

200億以上美金起跳

滅左25仔先

病貓變死貓

彭彭

push

似乎搏輸咗

HSBC呢次仆得街

$28

唔改可以再罰

匯豐果然要仆街

平時就少少exposure都exit
而家直頭有被制裁人士用緊服務都唔撚close ac

得嫁啦 制裁得嫁啦

屌你老母咩HSBC

想左右逢源，結果兩頭唔到岸。

pompeo點名
hsbc byebye

佢開到聲
今次HSBS等Bin C

由地區銀行變世界銀行再變返支那銀行

係直接攞個西過去俾人屌

Push

射倉啦

港幣發行權都無埋 買唔到存款保證書

要禁曬出黎了

usa? Hsbc 話無人識你呀

平保第二大啦冇記錯 今年一度仲爬過blackrock

用緊日本卷商

未
出糧戶口

支那銀行？邊個比佢做
呢間漢奸bank篤鳩孟晚舟wo

擠堤未？

應該交咗Report 上去.. 不過估唔到會比美國彈..

我諗都要焗著關制裁11人

一日上限2000USD咋

應該呢幾日就會搞鳩佢

有冇人覺得上年講嘅 對準政權係捉錯用神？
依家中國對香港嘅態度擺明係
我打唔贏美國啫
我唔通打唔贏香港咩？
根本香港人就應該咁樣諗
我打唔贏老雞 同 黑驚啫
唔通我整唔死你5號仔？
罰錢啦 屌你老母

支持得咁開心啦

Yes 轉citi

班藍絲買左大貓是咪要跳樓了

唔好唔記得中銀喎

為左11條友令香港大眾受罪 好撚野

係時候put 佢啦

制裁制裁制裁

被公開點名佢都算威

做得

病貓會唔會用恆生身份接客而受制裁？，正常病貓唔會咁on9接11人戶口

啫係去HSBC同佢搞就得？

開citi戶口，唔使露面，用app同網頁就搞掂

Yes

一早有啦
等多排就做大股東

病貓咪撚害啲客啦

有廿手5仔，但冇嘢開心得過見到林鄭一家用月餅盒裝錢

HSBC 本身係中國第一間銀行

HSBC收皮唔見得中國國運會好

聽朝5號仔

趕唔切put佢呀！屌！

美心會唔會下個被點名話向林鄭提供月餅盒？

大部份香港人出糧戶口同身家被11人攬炒 ...

不過好多香港人照買佢d股票，係咁諗住撈底

居然唔係搞中銀先

果D人無腦架

一路以為得中資銀行繼續做佢地生意，估唔到5號仔都夠膽

環球金融 地方智慧既野我地識咩啊

戇鳩到爆
前幾年俾人罰完美國佬搵人睇到你實
一 check 就知

今晚ADR就知明天開市會點

奶得咁開心丫啦

第一次警告

入哂

美國atm

我put 唔切呀！屌

hang them all

大貓變死貓

環頭金融 地踎智慧

郵局都唔可以做佢哋生意

越撈越見底 抵鳩死

不過可能一日未罰佢錢，一日d人都照買

幫推

天蓬元帥

中銀呢?

HSBC 股票 DROP TO ZERO

有幾多個億可以俾老美罰？

無錯 難聽d講句 美帝d出口術wall street班仆街開始唔買帳
真係唔做返d野只會淪為中共口交部之流

當美國爸爸死？

retweeted

用app 開戶 一日搞惦

直接制裁佢，睇下佢地買唔買帳？

罰佢幾十億回下血先

正股驚......

美國ATM

while shutting accounts for those seeking freedom星火單野連龐生都睇唔過眼

HSBC 一路好走

罰返HSBC 1千幾百億先啦

買兩邊的收成期公司，要輸兩邊了

pls sanction HSBC

匯豐咁大膽?

罰佢幾兆美金唔該

會唔會跌穿30

支持

有5大內銀，幾時先排到大貓

5

唔做美金相關生意

咁交電費可以揾人交既

A

Hsbc 準備冇個H字

索性叫CNSBC
Chi Na Shanghai Banking Corporation

親自點名 匯豐可以byebye?

但又關閉爭取香港民主的人的帳戶。

走鬼呀,又要罰百幾億啦屌

正名嚟

拎hsbc祭旗先

匯豐真係沙Po，當美國死架

炒撚啲炒王冬勝啦

俾美國制裁間澳門銀行叫乜野名？

給我狠狠地制裁匯豐！

內銀都唔敢保留

美股HSBC開始跌

港元戶口可以唔刪除

呢啲真係好有賤種華人嗰種耍下小聰明，然後沾沾自喜覺得自己好醒，智商好高，同時笑鬼佬好蠢嘅味道

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

咪係 中銀交通建行農業呢啲全部親生嘅
要個有老母但離家出走嘅做咩

內銀有牆國睇
制裁一定發爛渣
你匯豐美國佬唔撐英國佬唔撐牆國佬唔撐
唔搞你搞邊個

香港有法律嫁咩

大貓今次含撚喇

共產黨唔係想搞HSCB咩？
等美國佬幫下你啦

drop to zero

兩頭唔到岸

地爆天星破地獄鑽石能量底

出口術都阻止唔到聽日報復式反彈架嘞

有戲睇了

唔知聽朝跌幾多🤤

等十月

小朋友
睇下2012年美國因為洗黑錢當年罰左HSBC幾多錢先講啦

病貓應該要被罰到解體之前已經有前科

唔得喇再丟
五百萬小市民要進來了

五百萬小市民要進來了

無用

會即時死左

匯豐先係最大膽既中資

大紅貓銀行

制裁hsbc 金融大戰

可以轉大新

30蚊已經冇可能再跌，原因如下：
1. 30蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以30蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

咩石頭咩腳

又係個招
外資殼，中資肉

屌

個銀行牌係唔係收左皮？
折墮到要做番財經習團

內銀一早話唔開戶，大貓硬食嗰幾條友個account
支共真係好撚賤

sanction

Hsbc最後一次機會啦，而家點左你名，制裁硬你，呢次一定會罰到佢解體或者重組董事局

Hsbc可唔可以放去Hang seng 呀

但如果大貓趕嗰幾條友走支共又會搞佢...真係陰鳩功
Anyway, 佢自己攞嚟

母公司被制裁, 恆生被HSBC控超過51%都會死

4.正股驚閪

港燈冇做美國生意唔用美元就冇事
但係匯豐果套明顯係歪理
放生左以後仲有邊個驚

喪鐘響起了

樓下個阿婆都去排隊拎錢

你估買燃料唔洗用美金咩

邊度睇？

咪傻啦 佢講咁多 都唔講制裁

佢係唔會制裁匯豐

今次5號真係仆街了

林鄭個fb 仲係到

核選項。

制裁一間銀行牽涉好龐大嘅產業鏈
分分變成第二次金融海潚，最多罰錢或叫
大貓交人坐監，絕唔會成間銀行封殺

制裁香港本身已經大

制裁完即係迫香港人用中銀

比支共搞定比美國搞恐怖啲

制裁香港嘅匯豐銀行一樣影響到美國經濟同產業鏈，會令好多同銀行融資同貸款嘅公司收皮，制裁官員及其爪牙（例：警隊）已經係美國嘅極限。除非到戰爭，否則唔會貿然搞冧一個地方嘅金融業，因為搞銀行係七傷拳。

有Shitti bank仲有台資日資銀行

pre-market 跌得果1%.....

有city你用嘅
而家開定差唔多

之前先伊朗
HSBC 係咪真係咁ON9

唔好講其他細行
citi食到十分一先算
hsbc恆生死左最大受惠一定係中銀

用過citi就知根本頂唔到

自從隻獅子比人燒完, 就開始行衰運

支銀都制裁埋，就剩低人渣, shitti, 台系銀行，大新呢類

其實係
不過點都要試下
反正開多個戶口冇壞嘅
好過開中資先

8年前俾人罰完都唔知驚
匯豐成班高層個腦都

係就制裁左支行先
唔係就咁搞hsbc即係搞埋自己

大貓:快點懲罰我

匯豐主席杜嘉祺：進一步投資中國，為建上海國際金融中心貢獻

傳滙控評估中美衝突升溫衝擊聯匯影響，研究出售歐美業務，加大投資中國轉型為內銀

掉轉來打，殺中中國人以為唔會殺嘅銀行，佢地會仲驚

人渣係邊間

手土

小打HSBC谷入咗中銀先停佢swift, 打擊面更大

如果到聽日青姐仲未放哂啲匯豐
我都喊
係可憐佢仲咁撚蠢

媽打：大家係咪唔記得咗我喇

又係5號仔
又避重就輕 堆中資行呢？

有個渣字的銀行

哦 咁我知啦

可以見到5號仔被制裁

依家係咪仍然成日申請唔到?

利申：App成功開戶

拎左張卡未呀😂

多得王冬勝

005 見10蚊不是夢

Molamola

跌到28蚊

賣盤畀平安算啦

唔怪之得Trump話香港go to hell
快啲跟進

大把藍絲幫襯

快

hsbc

本身就做開二五仔喺清朝同外國之間撈油水起家，江山易改本性

真正攬炒港豬

過佐十一月選舉連任先講啦

如果真係連任到

今次Pompeo既 HSBC 發言 同上次 tiktok一樣只係聲東擊閪

口講主力制裁HSBC （最多迫英國總行炒王冬勝、罰錢）

實則主力制裁整個中資銀行體系 （停swift)

跌左幾個月了

唔罰柒佢錢佢唔識驚

唔會
係咪認真左

有冇學生account...
唔係好多錢

其實睇番往績，好多銀行經常做踩界嘢搏美帝睇唔到/試美帝低線，一俾美帝周到就拿拿臨扮懵拎錢出嚟同美帝認錯話係自己一直疏忽

可以見證美國大大力制裁啲仆街銀行了

0蚊開戶

hsbc88

最後通牒滙豐

我唔信 HSBC邊會有事

如果匯豐係最後通碟

咁啲中資銀行

大家唔覺奇怪咩，個11個賤人嘅戶口應該唔難處理，我懷疑匯豐可能冇close大波驊老公間公司所以先俾人點名，各位點睇？

All in 賣空

DBS唔做窮人生意+CCTVB落廣告

富邦銀行 有無人用？

點會無

咁講大貓應該會盡快cut閃電11人班人嘅服務
等睇大貓聲明

之後就會拒絕落台
要求埋中共介入

違反國安法

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

無人叫你刪除 匯豐唔係最叻凍結資金嘅咩

紅到不得了

快制裁HSBC

申請完裝修 又申請制裁

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

其實pompeo 出得聲，已經唔係比你揀邊企，而係留你條狗命但斷曬四肢定係直接封棺既問題

抵啦

Old news 喇
HSBC根本冇 Controlling shareholder

畀黑驚/ICAC/稅局 review 過嘅 accounts 都Close
驚死真係要上身咁

真係要上身既又唔撚做野

美國真係睇得好實 所以香港應該玩完

應該會留命 但制裁佢亞太區既業務

短期內未必會出手

60日後
10月就有野睇

Drop to 0

匯豐吃裡扒外係最抵死

so action???

驚你老美國有牙咩
仲以為自己世界警察呀
依家有錢大撚晒
制裁？大力小小喇，罰太少無面呀

用恒生接 一樣照郁HSBC

恒生同HSBC咁多嘢都係share 話無關係，根本係講唔通

根本HSBC應該學燒山咁講，出售香港支那業務，持股低過50%

宜家，HSBC等死啦

真係變番做香港上海銀行

罰你五百億

再唔改過佢就收皮

點樣由恆生轉錢過去？拎現金入？

我最期待既畫面

FPS

Fps 冇登記用戶，每日上限係一萬
登記咗就多啲(上限唔記得),試過五萬都得。